有冇巴打同我組隊扮情侶逗利是？

齋拖唔錫錫

Gif?

我

招仔定女

我ok

Hehe情侶？

4 gay lo

me

你會唔會同佢攬先

唔係有女朋友咩

呢到講錢 gif撚請迴避

12 13 14 15都得？
我排好行程

咁我呢

仔only 我男朋友嗰幾日唔得閒

check pm

Gay

fiG

留tg? Hugo1991

我會交足戲

so gay

我借男朋友ac出po

不了，依家興網上逗利是

唔明你講咩 不是本人。

你多唔多結咗婚嘅親人？

齋屌唔拖得唔得

你男朋友so 好～
btw, 冇咪冇囉，重乜要搞咁多嘢，好肉酸咩

14 赤口喎

come 大把 一齊賺錢

死基佬

LM

等蟲蟲姐陪下dede你啦

ok

好，有冇錢收？

On99

我嘅身體係屬於我男朋友

你去我嗰邊 我去你嗰邊
win win雙贏

情人節你都無街出啦

有錢齊齊搵

收到幾多利是你自己袋

屌人老母

100分男友
加tg Hugo1991

LM, 有興趣

留tg

有冇齋錫錫唔拖plan

聽落好似幾好玩